Alasan saya memilih pelatihan bootcamp di Garuda Cyber yaitu
untuk menambah wawasan dan pengetahuan saya mengenai dunia coding
dan besar harapan saya dengan sedikit pengetahuan yang saya miliki nanti
dari hasil pelatihan ini bisa membantu saya melaksanakan Ujian Lab Skripsi di semester depan.